港父開始content farm 化，係咪又係好似king姐咁比pr 收咗個acc 用

港父以前唔係咁

不嬲都係咁

我想呀 等錢洗

pr 請搵我買ac

佢純粹想呃like姐咪屈佢啦

父哥以前唔係咁以前嘅佢好有理想好有大志會X人，而家佢淨係掛住呃like

微博打手

港父不嬲差佬黎